[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂

生存喺平行時空嘅人，緊係乜都唔知啦

FB有Page搞緊個意見收集
傳送門：
雖然區議員候選人可以唔答／無視，不過唔係個個香港人都會識睇連登架嘛，推個post出嚟，share比D中佬同港豬，比佢地知佢地究竟投緊比D乜人。

原文：
2019年區議會選舉將至，為了更了解候選人的理念，「有種責任」決定向各候選人以電郵方式發問。所有問題都會以匿名形式記錄，歡迎大家留下問題，我們會代為發問。

所有收集所得的資料會在選舉後一個月內刪除，不會轉讓給第三方人士。

關於我們：敝平台「有種責任」並非主流傳媒，僅由數名關心香港的「九十後」青年於今年6月開立，並於在不同的網上平台包括：Facebook、YouTube、Instagram及Telegram，向市民發佈新聞資訊。

如有任何疑問，歡迎以電郵方式聯絡。謝謝！
電郵地址：HKOneResp@gmail.com

歡迎Share出去，讓更多人提供問題。
截止日期：2019年10月31日

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

[突發]今晚18區都有野搞

自推

推多次

btw 如果有嘢幫到手即管開聲

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

要貼埋link

又係呢條臭閪

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

樓主收集到幾多問題?